<resources>
    <string name="app_name">Food cookbook</string>
    <string name="user_name">Usuario: </string>
    <string name="password">Contraseña: </string>
    <string name="link_Reg"><u>Registro</u></string>
    <string name="link_Regresar"><u>Regresar</u></string>
    <string name="link_Salir"><u>Salir</u></string>
    <string name="login_enter">Ingresar</string>
    <string name="NombrePlatillo">Nombre del platillo</string>
    <string name="description_img_product">Imagen del platillo</string>
    <string name="author">Autor</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text_platillo">uno de esos dias de clase, saltando entre polvo nada mas</string>
    <string name="text_recipebook">
        En México es usual comer esta sopa por las noches, y es clásica en las fiestas patrias o durante las frías noches de invierno; aunque algunas familias también preparan este delicioso platillo durante las celebraciones de fin de año.

El pozole original se prepara con maíz cacahuazintle seco y con parte de la cabeza del puerco. El maíz seco agrega un sabor incomparable a esta sopa, pero hoy en día es más común que se use como sustituto el maíz que se vende en lata, por la conveniencia de que ya está cocido.

Pozole rojo receta - Una de las mejores recetas de Pozole rojo en el internet

En esta receta usaremos maíz de lata y carne de puerco y costilla, porque en algunas partes es muy difícil encontrar maíz seco y carne de cabeza de puerco. Aunque esta receta es para el pozole rojo, en México también se cocina el pozole verde y el blanco.

Si no comes carne de puerco puedes utilizar pollo, si así gustas, o pavo (guajolote), y sabe riquísimo. Prueba la receta, así si alguién te pregunta si ya sabes cómo hacer Pozole, ya les puedes decir que sí!

Esta receta rinde para 6 porciones generosas (y quizás tengas sobrantes para un rico recalentado).


En una olla con el agua coloca la cebolla, el ajo, la sal, la carne y las costillas y coloca a hervir.
Retira la espuma y la grasa mientras se cocina la carne.
Cuando la carne este lista retírala del caldo, retira del caldo la grasa, los huesos de las costillas, la cebolla y el ajo.
Agrega todos los ingredientes a tu licuadora y licualos hasta obtener una salsa suave.
Luego calienta el aceite en la sartén; agrega la salsa, y sal al gusto.

Agrega la salsa al caldo, deja hervir y añada la carne. Después de 10 minutos, agrega el maíz y sazona con sal y pimienta.
Sirva tu pozole rojo en un plato pozolero y coloca la guarnición a un lado.

¡Buen provecho!
    </string>

</resources>